發起控訴youtube死機賠償

加入
咪攪我

咩無事，我有1個鐘以為係世界未入差d想跳樓死

慘呀.......